覺唔覺得捐血既人好撚作狀？

扮撚哂野 又唔見你捐錢
人唔係以為人地見你捐血會拍手掌下化